指罵鼠王芬個阿叔又幾似藍絲

但真實係正義大叔，所以真係人不可以貌相

佔旺嗰時個藍絲睇相佬

咩事呀

改邪歸正

可能睇咗”支持成立獨立調查委員會”長輩圖

第一眼覺得好熟口面 之後先覺得係喺廟街見過

條友係咪收到鼠王芬錢嫁

比錢人當街屌自己， 咩玩法

苦肉計，博藍絲同情

咁都搵倒 好波

棄暗投明

係咪對上幾次做野無比人工

咁都搵到

佢追罵個時好似有聽到話梁美芬睇你個相唔知點

咁撚痴

鼠王芬第一張圖咁似

同感
只係睇樣同聲會覺得係藍絲

又真係樣衰啲嫁喎

有片

唔通今次真係藍絲都反

呢張圖十足d 雞蟲阿伯屌柒條北姑無服務咁

葉問？